{
    "No active editor detected.": "未检测到活动编辑器。",
    "Current document is closed.": "当前文档已关闭。",
    "No text selected and current line is empty.": "未选择文本，且所在行为空。",
    "$(pencil) Enter new prompt...": "$(pencil) 输入新的提示词...",
    "Select or Enter Prompt": "选择或输入提示词",
    "Select a history prompt, or choose \"Enter new prompt...\" to create new": "选择历史提示词，或选择\"输入新的提示词...\"以新增",
    "Enter your prompt (will be applied to each selection independently)": "输入你的提示词（将对每个选区独立生成）",
    "For example: Refactor selected code to async functions with error handling": "例如：将所选代码重构为异步函数并添加错误处理",
    "Prompt cannot be empty.": "提示词不能为空。",
    "Select Model": "选择模型",
    "Select model for generation": "选择用于生成的模型",
    " Generating...": " 正在生成...",
    "AI Generating": "AI 生成中",
    "AI returned empty content, original text preserved. The model reasoning may have been truncated, please retry.": "AI 返回空内容，已保留原文。可能是模型推理被截断，请重试。",
    "Some edit operations failed to apply (file may be read-only or changed).": "部分编辑操作未能成功应用（可能是只读或文件已更改）。",
    "Request timeout. Please retry later or increase timeout setting (multiCursorAI.timeoutMs).": "请求超时，请稍后重试或增大超时设置（multiCursorAI.timeoutMs）。",
    "Rate limit triggered, backoff retry performed. Consider reducing concurrency or increasing quota.": "触发限流，已进行退避重试。可降低并发或提高限额。",
    "Network error. Please check proxy, baseUrl and network connection.": "网络错误，请检查代理、baseUrl 与网络连接。",
    "Generation failed: {0}": "生成失败：{0}",
    "Generation completed in {0}ms": "生成完成，用时 {0}ms",
    "AI returned empty content, restoring original text": "AI 返回空内容，正在恢复原文",
    "Failed to restore original content": "恢复原内容失败",
    "Use Streaming: {0}": "流式传输 (Use Streaming): {0}",
    "Enabled": "已启用",
    "Disabled": "已禁用",
    "Set Temperature (0.0 - 2.0)": "设置采样温度 (0.0 - 2.0)",
    "Please enter a number between 0.0 and 2.0": "请输入 0.0 到 2.0 之间的数字",
    "Temperature set to: {0}": "采样温度 (Temperature) 已设置为: {0}",
    "Set Pre-Separator": "设置插入内容前的分隔符",
    "For example: \" \" or \"\\n\"": "例如: \" \" 或 \"\\n\"",
    "Pre-Separator has been set": "前置分隔符 (Pre Separator) 已设置",
    "Trim Result: {0}": "修剪结果 (Trim Result): {0}",
    "Select Log Level": "选择日志级别",
    "Current: {0}": "当前: {0}",
    "Log Level set to: {0}": "日志级别 (Log Level) 已设置为: {0}",
    "Select Reasoning Effort (Cerebras Reasoning)": "选择推理强度 (Cerebras Reasoning)",
    "Reasoning Effort set to: {0}": "推理强度 (Reasoning Effort) 已设置为: {0}",
    "Disable Reasoning: {0}": "禁用推理 (Disable Reasoning): {0}",
    "Single Line Output: {0}": "单行输出 (Single Line Output): {0}",
    "Set API Key": "设置 API Key",
    "Enter API Key for OpenAI-compatible endpoint (will be securely saved in SecretStorage)": "输入用于调用 OpenAI 风格端点的 API Key（将安全保存在 SecretStorage）",
    "For example: sk-****************": "例如：sk-****************",
    "API Key cannot be empty": "API Key 不能为空",
    "API Key saved to SecretStorage and now effective.": "API Key 已保存至 SecretStorage 并立即生效。",
    "Failed to save API Key: {0}": "保存 API Key 失败：{0}",
    "Confirm Clear": "确认清除",
    "Remove API Key from SecretStorage": "从 SecretStorage 移除 API Key",
    "Cancel": "取消",
    "Do nothing": "不进行任何操作",
    "Clear API Key": "清除 API Key",
    "This operation only affects local SecretStorage": "此操作仅影响本机 SecretStorage",
    "API Key cleared.": "已清除 API Key。",
    "Failed to clear API Key: {0}": "清除 API Key 失败：{0}",
    "Start Sync": "开始同步",
    "Fetch model list from remote and update settings": "从远端拉取模型列表并更新设置",
    "Model Sync": "模型同步",
    "Syncing model list…": "正在同步模型列表…",
    "Sync successful ({0}) - Select a model as reference": "同步成功（{0}）- 选择一个模型作为参考",
    "Default model set to: {0}": "已将默认模型设置为：{0}",
    "Model sync cancelled.": "模型同步已取消。",
    "Model sync failed: {0}": "模型同步失败：{0}",
    "Model sync completed, but no models were retrieved.": "模型同步完成，但未获取到任何模型。",
    "Models synced successfully, {0} in total.": "模型同步成功，共 {0} 个。",
    "No models configured, please run \"Multi Cursor AI: Sync Models\" first.": "未配置可选模型，请先执行 \"Multi Cursor AI: Sync Models\"。",
    "Generation failed": "生成失败",
    "Model sync failed": "模型同步失败",
    "Failed to save API Key": "保存 API Key 失败",
    "Failed to clear API Key": "清除 API Key 失败",
    "Model sync execution failed": "模型同步执行失败"
}